有預感互動式電影會搞灣哂影視業

咩Black Mirror: Bandersnatch好浪費時間之餘仲拎到你既data喜好個人資料都算
佢仲有得洗腦個方面先恐怖
你做個choice例如搞革命咁但即刻出個badend,咁潛意識洗你腦令你現實唔敢搞革命

你以為互動式電影先開始洗腦

咪即係FMV steam都大把呢啲game啦

唔覺得會普及

不過講時講, 樓主識咁諗證明black mirror成功咗

唔好被佢呢個中性講法呃到，佢就係令你以為有人操控你從而咁操控你

Video game 一早已經係咁

依家唔敢玩Detroit: Become Human 同Life is Strange呢啲驚了
原來會洗鳩我腦㗎

until dawn都唔玩得

你以為自己玩緊個遊戲？
點解有時明明想睇chop dad會禁左bury dad

互動式電影
咪即係打機

同玩Heavy rain或者beyond two souls差唔多

用手機app無得簡